李城 對 利記

李城］係咪衛冕降班 ？